[你真識食] 彈男院友陰莖搣乳頭 25歲男護理員判囚一年

曾在保良局黃竹坑安養院工作的25歲男護理員徐頌軒，在為分別71歲和87歲、患認知障礙的男院友洗澡及更換尿片時，揈、彈他們的陰莖，搣其中一人的乳頭。徐的同事通知上級揭發事件，警誡下他承認貪玩。徐今在東區法院承認三項非禮罪，控方撤銷另一項非禮罪，被告被判入獄一年。

何極輝暫委裁判官判刑時指，案情不輕微，被告違反誠信，故須判處監禁，駁回辯方上訴的保釋申請。

辯方求情時指，被告沒有精神問題，有正常的性生活，重犯機會低，更會與教會的人聯繫、獲得支持，當初希望貢獻社會，才任職護理員。辯方又指被告已被解僱，現職成衣行業的兼職。

控罪指，被告於2017年7月1日至11月31日，在保良局黃竹坑安養院非禮X和Y。

This

仲要係七、八十路

公立醫院班精神科護士日日對唔識講野精神病人拳打腳踢就無事

更會與教會的人聯繫

耶撚大閪晒，屌你老母

咁就一世

Is 唔識串

IS

CLS

AWESOME!!!

FUCKING

Great

gay乜撚呀屌你老母

呢啲係欺凌虐待
關非禮鳩事咩

一竹篙打一船人
我眼見好多都有愛心嘅

咁我更正返, 有幾%係咁
專打d弱智

阿伯都搞

好想知啲囚友問佢咩事入嚟，佢會點答

有排玩(被玩)

彈人賓周

入球球員🇭🇰基奧(南區)
2018-03-03 17:30 陽光元朗 vs 冠忠南區(東網直播) 港超 元朗大球場 $60,$20

港女玩洋腸
毒撚玩自己條撚
佢就玩腐皮卷